牛市唔應該落車 未到終點

你呢家落車可能你呢一刻贏
但你落完之後
追唔追得返又係一個問題
接近滿倉
支那連連續續出利好
唔好比人震左落車
仲有特朗普式救市
兩個國家都想股市好
唔好逆勢行 贏粒糖輸間廠

同意，跌得二百幾點，做咩要落車

反而應該諗加唔加注

聽日再落一浸就牛爆佢

寧買追J牛 不吃牛市熊!

聽一爆落就可以買平牛

之前301高追左牛 豬到我仆街

少有正常post

永遠不賺最後一塊銅板

利申：今日接近清倉 剩隻5仔

中国股市大改革，也要开创科技板块，中国国家主席习近平亲自拍板，要有中国自己的“纳斯达克”科创板。该纳斯达克性质的科创板计划今年6月正式推出。科创板的上市公司享受破格条件。上市所需时间由原本的数年大幅缩短至数月，只要符合条件，亏损企业也可以上市。

雜豬頭咁要面子 創科枝出都未出
就熊市 點同人民交差
真正瘋牛 6月先係開始

皇帝說話都唔聽
想烏沙不保?
大陸連證監會主席都換撚埋
好明顯想一改風氣
家陣所有調整都係禁住唔比升太高
後面科創板先係高潮
中國股市沒有慢牛 只有快牛
a股會同h股一齊破頂新高

智者

央行：一季度社融增量8.18万亿 比上年同期多2.34万亿】初步统计，2019年一季度社会融资规模增量累计为8.18万亿元，比上年同期多2.34万亿元。其中，对实体经济发放的人民币贷款增加6.29万亿元，同比多增1.44万亿元。

中国3月M2同比增8.6%，预期8.2%，前值8%。

中国3月社会融资规模增量 2.86万亿元人民币，预期 18500亿元，前值7030亿元。

中国3月份新增人民币贷款1.69万亿元，预估约1.25万亿。

牛市糕糕糕

聽日升我乜都得呀

agree